### Reset Password Laravel
- setelah membuat login & resiter
- setting reset password (mailtrap.io), simulasi email

https://mailtrap.io/

- atur env
```
APP_URL=http://localhost:8000

MAIL_DRIVER=smtp
MAIL_HOST=smtp.mailtrap.io
MAIL_PORT=2525
MAIL_USERNAME=2445212462a6b8
MAIL_PASSWORD=3db82773467523
MAIL_ENCRYPTION=null
```

- langsung saja cek
```
$ php artisan serve
```

